[疑似黑店]有冇人用過呢間代購

話說我係facebook某間經常出post話有平代購優惠既page買左佢地既優惠代購 話2-3星期到貨 依家第4個星期 msg又唔覆 電話又唔通 懷疑中左騙徒陷阱
間野叫pixxx up美國代購黎

up

買過一次無伏
上佢地門市問下？

又要特登上

我有bookmark不過唔記得有冇買過

上線又唔覆

信你，已del bookmark